「突發」港股大利好消息！

聽日星期六 唔開市
終於可以輸少兩日

唔好講笑，港股同美股唔開，真係可以有覺好瞓

但條友可以選擇幾時開部印鈔錢

當全世界買升時，咁佢咩收水囉，當全世做淡時佢咩放水囉。

long option 輸多兩日時間值

印過龍通漲急升到時攬炒

第一次想快啲到星期六